是晚甜品

正到。。。。。擒is rich

點點

覺得不美
咩布丁黎

臭西羊係咪死左？

想食

唔rich啦，婚後約返啲好朋友食個飯之嘛
就嚟約完了

5g

伯爵茶奶凍

個名好好味

呢個真係好好食

真係好好味下次外賣俾你食

係ifc天台

忙啫

奇亞籽甜品

唔郁嘅

超～

我呢

洗唔洗100蚊

是靚晚